
                      El subtítulo puede ser El Mundo Oscuro, pero las únicas cosas oscuras de este mundo son los discursos largos y aburridos y los disfraces terribles. Cualquier intento de portentudez sub-RSC cae plana.
        
            